其實火星異種仲有無出？

而家講到邊？ 殺哂班蟑螂未？

係地球打緊

第三季，班人返到地球，原來地球都有火星甲由

4月復刊

咁no.1而家點
佢能力係咩
講佢無特性都咁好打？

1. 暗中準備緊陰謀
2. peak human + 無限再生 + 發電
3. 設定上就係咁

日本個NO.1出左黎未?

最新果集
btw屌你老母,唔做手術勁過班做手術/混血/老兵...仲要係2個

咁小吉依家點?

No.1唔係死左咩係火星？

左右痴埋復活 勁on9
睇到呢度棄咗

正確D講係死剩個頭都復活到

係共產黨手上

有冇ching有中文version 只係搵到英文

國家NO.1唔同上火星個NO.1 小吉好似係日本NO.3
主角個師兄係日本NO.2

原來我記錯左 日本NO.2最新漢化果集出左黎
師兄先係NO.3 小吉個排名未講

套野睇到我訓著....

邊到有得睇

邊度有得睇